新垣結衣（236）「Merry Christmas」

但你唔止睇左一次
睇空飛